[jj插熔岩求救］膊頭有花嘅全部同我入哂嚟

公司要開個Group比大家分享煮野食經驗
有冇巴打幫手諗個Group 名

cooking......

Overcooked

(公司名）- 煮飯

唔想放老母出嚟住

大快活谷

Fuck the duck until explosion

中國廚藝訓練學院

煮能夠 好無

煮能教

美女廚房

自煮研發

溝埋一齊做賴尿牛

1.煮野
2. 主廚/煮廚
3. 煮野食
4. cooking man
5. the cook guy
6. 煮事丁
7. 煮能夠
8. 我是煮
9. 天天煮廚 dayday cook/chef

點解要開個咁嘅群
有冇背景聽下

煮你老板

食物中毒group

真煮偉大

烹飪技術交流分享小組

我們這一家

一家之煮

一獲熟

well done

overcook